(NBA) 入樽王卡達宣布退役 + 各項戰區(2)

1001 繼續

入樽：Lavine>VC

代替埋NBA大post

事實WO

VC可以in game飛過7呎高佬
Lavine試過未

Griffin > Barkley

Griffin in game dunk 勁好多

影響力大師

朗度 VC

仲有無

本身就得ron9do

in-game dunks 冇得比喇

Lavine身子骨太弱 對抗能力渣

快攻全速起跳 畀原地起跳嘅Howard 拍烏蠅

相反VC就喺各種七呎長人頭上暴扣

朗度影響力都係差易帝少少

支那仔...................走啦你

朗度 VC 姚明

差兩個位

做咩啫你

暴扣 暴扣 暴扣 暴扣 暴扣 暴扣 暴扣

sor，畀fb某啲台灣仔同台灣page教壞咗

下次唔好就得

先唔講VC同Lavine 實際比較
VC 當年面對嘅內線係Zo, Mutombo, Shaq, Garnett, Big Ben, TD, STAT...
而家Lavine對嘅，比到盡可以同上面比嘅得AD/ Rudy Gobert, jojo KAT Whiteside都差一皮，其他更加唔洗講

D “in game dunk”幾可呢堆人做poster

相反LBJ仲想打多幾多年

都係個句
ft line360屌打世間一切

頂番

依家有防守3秒 以前無差好遠

講得出依句即係冇睇VC 既波啦
raptors個時in your face td 都已經唔少
過左prime nets in mutombo 都已經好幾球

呀 上面有人問vc 定lillard

lillard 72
vc 55

今次唔係我講
有條傻仔講ft 360 屌打一切
係呀不過佢自己覺得係就係

一入去
Tony Parker
4冠1FMVP，3二陣1三陣
Dave Cowens
2冠1MVP
洛文
5冠，2DPOY，7一防
Bob McAdoo
2冠，MVP

依D人排得低過VC

55

espn夠話kobe唔係top5
公信力？

同埋你係咪唔識分主觀定客觀
我講低我個人覺得既all time best dunk
你唔認同 咪拎個比得上既出黎拗
講你又講唔到
拎堆垃圾in game dunk出黎柒
無人討論佢d係人都做到既廢dunk
包括2000入面既每一球

Espn排名不嬲都係引戰，上次將球王放第12

當你睇到冠好重排Manu高啲都唔出奇，但Manu高過Tony Parker係咩事

kobe的確唔係all time top 5
7頭 依家全世界冇一個球員,media, 專家
rank lavine > vc 呀入樽

個個講lillard > vc 咪又係自己把口
我講個時又話冇人support
好喇quote埋espn 喇 又唔信呀

結論咪連登仔> all lo

kobe事實唔係top 5喎

支持VC

球王事實冇top 5
第十差唔多

Manu lead Argentina 打贏usa 已經足夠 > tony parker
未quote espn 時話我9UP
quote出左黎話唔信
espn仲要係最大之一

你要跟風關我地事？
你無腦唔識自己思考分析關我地事？

國際賽關NBA咩事?

除左slam試過擺KOBE第5
BR擺過KOBE 14
CBS FOX ESPN SI都係9-12

但唔會係
bird7
TD8
kobe9

無腦唔識自己思考?
認同主流個D 全部係無腦
得你一個最醒

兩樣野黎 你上面唔係咁講
你係覺得kobe應該要頭5

其實依d大list

得頭十至二十有參考性
後面個d鳩排

Gino唔應該>Tony Parker
如果計國際賽，Melo要排高好多

kobe 不嬲係9-12 既守門員黎

我覺得唔係top 5又唔會跌出top 10
起碼點計都高過Oneal同Olajuwon先

其他人討論呢
就係講完自己point 再拎主流文黎論證
你呢 你個point就係d主流文
入面講咩你就講咩
其他人駁你既point就當睇唔到
一句主流>連登仔就潛水

唔係我一個最醒
係你一個最撚弱智

我自己會排佢落頭5囉
咁而家興講公信力嗎
咁咪針對性咁講返佢個list有咩唔合理位

我覺得同oneal 55波 但oneal佔先少少
3冠重疊左 但3冠fmvp都俾ONEAL拎晒
個人觀感上係oneal帶kobe拎3peat

屌你老味，
冇諗過我開個卡達退役POST ，可以開到第二個

Rose Carter呢啲名過於實嘅講親都世界大戰

唔會係carry啦
3peat 功勞個人覺得64波
同埋fmvp齋計finals
三年playoff其他系列
kobe其實唔太輸蝕

點排
正常應該係
MJ
Jabbar
Bill Russell
MJ
TD
FOJ
Bird
Wilt
Shaq
Kobe
The Dream

Kobe要入Top5
首先佢冇可能贏
MJx2 Jabbar Russell先
另外本身TD 5冠3FMVP2MVP>Kobe5冠2FMVP1MVP
已經冇可能Top 5

真心咩
只可以講係02年最接近
但其實3年季後賽既高階數據都係oneal全方位包圍
00年係車尾燈都望唔到
01年望到車尾燈
02年就真係輸馬鼻

point? 一早講哂
vc or lillard
再加埋主流espn support 仲唔夠呀?
頂係個幾位所謂既連登仔就夠哂 > 所有主流呀
初頭串77 話我9 up
到我放埋espn 出黎就話信唔撚過 信主流係冇腦

vc or lavine 入樽又係
主流9成9講緊佢all time greatest dunker
mj kobe tmac wade lbj..............一大班球星都話佢係
先唔講in 唔in game dunk
連slam dunk contest
MJ都親口講VC 個年係最好
where's lavine?
除左連登仔仲邊有人講lavine > vc??

結論係連登仔講咩就係一切
quote 多幾多野出黎都唔夠佢地自己講咁好~~
不過算啦.. 我唔再係到留言喇留黎冇用

一線球星shannon brown

當年湖迷真係咁吹

幾年前espn排佢第七定第九
我個陣係mj mj jabbar td kobe
而家應該沾狗爬頭

我自己係唔太認同bill russel同wilt個年代既競爭力
bird overrated
shaq同佢好近
但佢自己carry個2連>shaq比人carry個黑哨冠

你識唔識分咩係論點咩係論證
legend點睇係論證
主流點睇又係論證
答到vc有咩dunk>ft line360未
答到vc2000有咩dunk唔係人人做到未

咁計都得

要咁計法其實FOJ TOP 10都冇
09mvp偷高比、12mvp偷kd
13 16冠都黑哨

咁計落佢應該得2mvp 1冠
連大夢都跑唔贏

Espn個排名
VC打左22年廢老波排前唔出奇

依d大list
頭20個d先有參考性

沾狗不嬲都係top10 SF守門員
都係唔放佢入黎

咁講
唔計黑哨既話
kobe救贖式二連對我黎講已經超越左shaq
外加人氣+影響力+忠誠呢d鳩野

其實啲排名真係唔好咁認真
－年代／球例／科技 唔同，已經好大分別 e.g. dr J 有得著 air / boost會唔會跳得遠過Lavine?
－有啲球員嘅代表性係「前無古人」e.g. george mikan，身型技術拎嚟現代打未必有料到，但佢對籃球發展嘅影響力/ 貢獻 我覺得大個tim duncan
- 數據／偉大／好波: 後兩樣嘢都好主觀，但如果要比較的話，Wade一定係比較「勁」嘅球員，但iverson係一個比較偉大球員咁囉

答? 比賽入面跳過7"2 高佬入樽 lavine 做唔做到?
如果好似你標準咁計
一早大把專業既出哂黎講lavine is the best la
點解一個都冇呀
點解得小貓3,4隻既連登仔呀

你放主流媒體排名出嚟，我哋用list入面其他球員嘅排名質疑返個list嘅準確程度，你都可以反駁返我哋嘅論點

你直接一句主流媒體大晒就無做到critical thinking，變咗appeal to authority/ majority

但其實都係有可比嘅地方

時代因素係會有相應嘅增減

例如你純榮譽咁計
Russell同Jabbar係會屌打All
但計左時代因素，MJ先會係第一

而基本上，入場券係MVP、FMVP同核心冠軍
有依D野先再討論

一早講你覺得呢個dunk>ftline360咪得
拎埋d legend廢話出黎講唔知講乜柒

覆返你個所謂best dunk
impressive既 但係咪最難又唔算係
當ddj都過到7‘’4 Fall既時候
VC呢球算係贏在有guts

但計埋難度同美感 唔覺得係all time best

你話一陣大過核心冠軍架嘛 有一陣先討論

個核心係指絕對核心

即係MJ、2連高比、FOJ、大夢個D

而唔係Irving、Jason Kidd、羅利拎個個

一早講左一兩球入樽 唔會係證明到條友係唔係all time best
slam dunk contest + in game dunk
所有既表現++埋埋先可以 證明
正如你一場比賽一球絕殺都唔代表咩
我講既野+ 現實所有主流都係講緊vc > lavine
包括都被講係最強入樽者既MJ 講過

但你地就當依D 係nothing 一尾係到講lavine 但除左連登2 3條友外
基本上係9成人唔會係講lavine
一係MJ 一係VC
算喇我唔會再係到留言.
係到講咩都冇用

咁d wade 可以返屋企食塵 照你咁講三冠全部二佬

哈登已經超越咗佢？

唔洗拎到Horry啦

2佬冠咁值錢的話
Pippen6個
但top 10甚至top 15永遠都唔會見到佢

計緊影響力

06Shaq拎FMVP?

拉一拉

德士拿都<vc

Fmvp 就一定絕對核心？依古咪好勁？

好想知你會唔會排TP < VC

講真無冠無mvp個d應該排黎都side9氣

包拗頸都拎第年啦大佬
06 wade點樣唔係絕對核心

有Point 講奧拉祖雲下線贏冠軍

我都覺得幾有道理

反占人格出現了

所以我咪唔認同best dunker要計in game dunk
咁樣對jordan kilganon呢類無nba打
或者ddj呢類後備仔好唔公平

所有咁講唔代表所有人都啱
所謂主流
入面有幾多好似你咁跟風 唔去用思考既人
又或者base on對球員既喜愛多過真係分析既人
即使係個d legend都一樣

同埋點解你講得係到留言係要有用
討論就討論
說服唔到人就敗走
討論黎做乜

地位上黎講依個fmvp幫佢升唔少地位
但問題佢冇其他大榮譽例如MVP、一陣、一防等，所以佢冇資格同其他巨星比
而的確Cury硬傷就係冇fmvp
佢拎到一個fmvp分分鐘已經有機會追到大夢啦

要搞清楚
排All Time List
就你見到d排名，好明顯，MVP>核心冠>FMVP
3樣野你都有，你先有資格上最高位同人拗手腳

TP有無做過票王？

5 champ+ 2 fmvp+ 1 mvp
2 champ+ 2 fmvp+ 1 mvp

淨勝三冠，其他成就差唔多，無得鬥啦

吊你 大學冠唔係冠牙？

Fmvp都攞埋都可以屈人二佬

又用呢d on9 logic 偷換概念

講明

團體冠嘅FMVP，冇咩加成
例子: 04比立斯、14Leonard、萬年前JoJo White
其實15Iggy係超級Special Case黎
15FMVP應該要係Curry

佢特色

所以我一直都覺得應該將fmvp改做playoff mvp

Wade 基本上都鎖定左歷史第三SG 都無咩好嘈

一登想過佢，我諗一冠有得嘈既

咁會俾LBJ搶撚晒

一冠秒過啦
mvp>no mvp

登有冠有FMVP一定過
首先贏個MVP，仲要6次1st team係好撚勁

哈登一冠一FMVP已經唔洗拗

MVP+一陣數屌打

就算埋單冇冠都未必輸

馬龍冇冠對比除鄧肯外PF都有得傾下計

都要冠軍個隊先拎得 但計晒四輪

咁playoff mvp仲有咩意思

起碼唔會出現二姑呢d情況
成個冠軍之旅最有價值

咁要決賽前就要投
唔係好容易被決賽表現影響

其實我認為核心冠軍先係決定性

你睇歐美嗰啲講波佬成日喺度話咩"xx led his team to the championship"，"xx got carried by xxx"就知

MJ唔使講啦，六次冠軍都係絕對大核心。而RUSSELL喺呢方面就比較受人質疑，始終佢唔係攻守兼備嘅類型， 喺進攻方面嘅戲份會畀自己啲隊友搶曬。生涯前期被Heinsohn(搶咗russell嘅新人王+FINALS 37+21)同老屎忽cousy(57年MVP，被認為係早期Celtics嘅heart and soul)搶鏡， 去到中後期又有SAM JONES同埋JOHN HAVLICEK崛起。咁樣計法，RUSSELL嘅絕對核心冠軍可能並不多於MJ（1957,1968,1969年點計都唔算係russell絕對核心。然後1959，1966年都存疑）

又或者換個角度睇

講起公牛王朝嘅iconic moments， 我哋首先會諗起 mj兩次絕殺爵士，mj助攻kerr，mj畀pippen攙扶，the move，shrug game……

但如果講起Celtics王朝iconic moments， 我哋首先會諗起havlicek stole the ball（個前因係Chamberlain連得6分將比數由103：110改寫成
109：110＋RUSSELL被Chamberlain forced tov）；然後係SAM JONES 1962 ECF game 7絕殺（前因又係Chamberlain clutch time時段屌打RUSSELL連得5分扳平比數）。

RUSSELL之於Celtics明顯缺乏MJ之於Bulls嗰種英雄feel，救世主feel。

咁又唔洗
比決賽影響好過而家淨係比決賽影響嗎

06Wade點樣二佬法願聞其詳

以前啲spacong同而家比都差好遠

某程度同意啦

但又唔可以就咁講啲iconic moment 就抹殺Russell 嘅

始終佢係一個Winner
大學贏到入NBA
亦都係史上最多冠
又有人計過如果計有Fmvp，佢都會拎7 8個

唔可以一句話佢唔係攻守兼備就算嘅

我覺得佢輸比MJ係時代競爭性問題

60s得8隊其實係幾低競爭力

我覺得7,80年代個d先慘, 排歷史地位大輸
Dr J個d打ABA

有分別咩 bird magic jabbar 都排到好前

成個70 80年代呢三個人搶哂mvp同冠咁濟

70年代NBA堆球星除咗渣巴好似都幾流吓

dr j因為係mj偶像同埋打過bird都還叫ok啦

Moses malone 3mvp排勁後
渣巴完全比吹奏lbj既人無視左直接挑mj

仲有Moses malone

有冠即頭唔洗嘈啦

Cowens MVP無人提
Reed, Unseld, Walton大滿貫都無人知
Jo Jo White, Rick Barry, Dennis Johnson呢啲FMVP又無人記得

唔知係嗰期NBA霉定水平真係低啲

又唔齊數據 又無片 又無競爭性
擺晒佢地落10-20其實已經好比面

頭20都冇參考性
請影響力 個人實力 成就
Jabbar 冇二都有三
根本好多都鳩排

傻仔又返嚟柒
完啦好嗎

如果計個人實力嘅話
The Dream > Shaq嘅
佢兩冠係因為佢喺MJ時代打波姐
正如Barkley都係超勁但無冠

同依條傻閪講野根本哂時間
一開始已經assume 哂所有唔同佢意見既人係唔用腦分析+ 跟風
岩呀NBA 班人+名叔 都唔夠你意見獨到+ pro
入樽既技巧 難度 美感 由你依個連樽都入唔到既連登仔去評就最威威
由頭到尾只係講自己觀點幾威威
+ 幾隻連登仔support 就以為好有說服力
你最威~~
希望有生之年會見到lavine 會做到入樽一哥
同埋希望佢會得到大部分球星既支持啦

自尊心好勝心最強既kobe 都好認同VC
可惜kobe從來都冇講過你個lavine

依個係我係依個post最後一個留言

你覺得我無說服力咪駁囉
駁唔撚到我d point
事旦拎d人出黎又當講左野
無人想知d名宿點睇呀

同埋你舉例前有無睇過條片
kobe覺得vc今日去玩dunk champ都會贏
如果咁撚弱智既講法 你都當係至理名言
只會更加突顯你係一個人講乜你信乜
完全唔撚會用腦諗
淨係識用權威去駁人嘴既跟風球迷
無咩既 唔算失禮既 反正全世界九成人都係咁
但真係唔建議你下下衝出黎柒

In game dunk又幾好睇既
不過都要睇人
Just saying

0:33

呢球windmill無VC隻手咁直咁有美感 失敗

D 00後係咁

其實哈登實力係勁唔勁

緊係勁啦

如果clutch 唔手軟